洛荷個樣變得幾快，而家成個羅莽咁

早幾年去獌個時都幾型

今年

羅莽型過佢

落河捉鵝醫肚餓

有gel頭同無gel頭啫

感謝留下善心回應

相由心生

條鳩轉彎